有冇人部電話疑似比人hack

最近一星期部電話有以下情況

1.經常性彈apps, 明明電話好多storage
2.自己會screenshot，特別開前置鏡頭個時
3.上唔到網。會上咩網都話有problem occured 上唔到（用緊屋企wifi)

利申：iPhone 7 ， 用3 ，無download wechat taobao 大陸野

有冇人有類似情況？應該點做？

仲有自己係咁F5

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

1
用緊i7

仲有電用得好快

最近有無dl過咩apps，同埋有無比人掂過你電話？
有無身邊嘅人比人拉左？如果有，可能拎左你電話都唔出奇

iphone 8+ ,冇以前上情況